有無人知燒羊架即係咩

邦主成日講咩燒羊架其實是咩???